元朗劈友補習社

高佬好！阿叻好！泉叔好！
來共我共商
保家安邦的態度

鄉紳中誰又要
城內動粗？
圍住打仔變被告

膠通、鐵棍、鞭，未分到
葉虎車箱找得到
飛天南瞓低，救得到
賣個瓜都話要把刀

元朗國無曬巡警？打佢老母！
然後你也去醫院，扮晒擋刀又count數
若劈友亦是建制派必修一課
盼望能前來提佢著草
免到時牢內大聲哭訴

- - -

香港好！大灣好！習總好！
來共我研討
保家安邦的態度

鄉紳中誰又要
盡快著草？
明明西區會認數

膠通、鐵棍、鞭，PAT係度
搭下個膊走得到
交通費那邊，有幫補
賣個瓜都漏夜著草

白襯衫人強馬精，追打老母
然後你也去更衣，返村派錢又啱數
若劈友亦是圍頭裡必修一課
盼望能前來提佢著草
免到時牢內大聲哭訴

White shirt give me love~
Popo give me love~
Carrie give love~
Communist give love~
So let us feel what is love!

新詩泥？😂

最近好多新教會咁WO

飛天檻
自己成首唱一次先啦

師兄叫開馬騮做馬留？

我諗起中學畢業改詞

你自己聽撚住首歌再對一對你d歌詞先串咀啦